機唔想打、野唔想學、電影電視唔想睇

乜野都無興趣
戇鳩鳩收工返到屋企攤係張床到唔知有咩好做

好悶
點處理

有無人一樣

仲識返工即係冇嘢啦

你堅持黎生唯一訴求仲想點？
仲有2-30年黎生生涯你挨 嘻嘻

仲有咁多年
點捱

啱啱恰左陣
真係好廢青
好無趣嘅人生

我有一排都係咁
會覺得超無聊
但係咩都唔想做
差d 屈到病

最後點走出呢種狀態

暫時都未都未走出到
等你教我
好羨慕啲人咁鍾意打機
我真係未試過

時間好重要 唔好浪費